影下你前面有啲咩

一齊影

屌我真心咗

做咩負皮

巴打喺邊

我老豆

屌我都真心左

認真post黎
各位巴打唔好理上面班柒頭照影

應該無倒影掛

屌你，我影係車，你又係
你依家截我糊啫

左下假閪？

屌又幾似喎衰鬼

輕鐵

有冇提人地拉番好呀

more

影好d啦

圖中圖無限

勿相認

岩岩係九龍灣影相個個原來係你

錦繡花園？

外國巴打

喺台灣？

美聯物業 員工證 ?

我係咪識你

煩膠一隻

好辛苦

摩牙

考試？加油呀巴打

竟然無MK影自己條女

屌你老味塞左兩個鐘

石原

西貢？

天水圍輕鐵站wo

HKU

main lib

Sapporo?

北角？

西門町？係咪叫阿毛石頭鍋飯

邊到來？

但

[quote]

堆填區

赤柱

seed pls

執下屋啦巴打

Bingo

打緊essay?加油

飽

我都想坐係度

Dennys !!!!!!!!!!!!

美國

屯門輕鐵站

Ha我都用呢個查

偷影我？

舊圖嚟

係呀
半夜三更得呢間肥閪野有開
已經搵個最唔「漏」既黎食

na can

好似係basel 個陣去過悶死左

塊面嗰兩粒紅暈好得意

今晚食頹麥

好似好撚正
利申：未食飯

買左撚貓棒呀 ？

原來個個都咁夜食飯

Na can

應該會有巴打去緊搵你

出事🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

大阪？

你條女落左車喇

屌你

巴打喺月球？

巴打沖涼都開住連登

霸氣得黎又好得意

影高d啦

澳大巴打

係

你對台灣這個國家有甚麼感覺？

台場

澳洲巴打

人中 極 第3章?

都幾無聊

係 抱蘿莉

爆開佢件衫

咁夜去海邊
吹風定放狗

坐下吹風諗野

屯門西鐵站

自膠, 天水圍

孖豬?

夜晚吹風的確好舒服
但唔好諗埋一邊跳落去

手指好靚

條腿好白滑

Sorry for 頭已側

有咩網睇線上美劇順

8drama

連登有愛啊 咁我又未去到跳海咁極端嘅 只係心情唔係咁好

搵朋友傾吓啦
唔好屈住屈住呀

咩事睇醫生

oh⋯小心身體

有朋友陪住我

準備瞓教

Trip

新蒲崗？

屌女?

買咗支撚貓棒畀佢主人

好得意

四美巴打？

有冇人未訓

有
九點半考試

屌你仲上連登

合仔好耐冇見

Terminal 5

撞正班棍頭係前面真係好想死

入貨

隻狗係咪就生得